Title: Kaum spielen ein paar israelische Spieler in der...
Date: 2012-02-27 10:51
Author: marvin
Category: status
Tags: antisemitism, football, israel, judaism, politics
Slug: kaum-spielen-ein-paar-israelische-spieler-in-der

Kaum spielen ein paar israelische Spieler in der Bundesliga war es nur
eine Frage der Zeit bis der eh schon vorhandene Antisemitismus in
Deutschland direkt auf Spieler aus Israel angewandt wird. Antisemitische
Rufe oder Transparente sind nichts neues in Deutschland. Diesmal trifft
es einen jüdischen Spieler direkt. Und zwar Itay Shechter vom 1. FC
Kaiserslautern. Nach dem verloren Spiel des letzten Wochenendes wurde er
als "Drecksjude" von hitergruß-zeigenden Hooligans beschimpft.
Weltklasse zeigt sich Stefan Kuntz, der Manager des Vereins. Nach seiner
Aussage hat Rassismus in Zukunft und in der Gegenwart keinen Platz im
Verein und vor allem sollte man das, nach seiner Aussage, nicht ernst
nehmen. Klar...wegschauen und es einfach nicht ernst nehmen. So kann man
das ganze auch gut wegdiskutieren. Nichts erkannt...!

Einen Beitrag aus dem SWR gibt es [hier](http://goo.gl/KLY5l) und einen
SPON Artikel [hier](http://goo.gl/q83HT).

